有無人試過考ielts後被抽查

我屌，無出貓無盛無啦啦被抽查，急住等個結果，真係痴撚線，零透明度任佢講

幾時考

試過
1月考 5月先攞到result
急既不如考多次

點抽法？

唔撚係掛

唔知佢點抽

總之一個電郵黎話要調查你份卷